不恥下問,黃凱芹當年點解紅唔起?

呢首唔關事😅🙏

如果依家連登仔覺得李克勤, 林子祥果D 聲底叫老土

黃凱芹應該係老土同既老土

呢兩條友唱歌好似做功課咁又樣7😂
點同黃凱芹比😅😅🙏🤔🤔

不恥下問
咩叫不恥下問

點解我覺得佢啲咬字怪怪地

問你咪係不恥下問😂

徘徊在雨灑街頭 身邊汽車不停飛過

飛機單嘢真係好柒

超級小氣鬼
仲要係藍絲

一見到黃凱芹就諗起高登貞子

係咪鐘意周慧敏,又俾倪匡毒瘤明咁寫衰佢

當年佢都唔係唔紅，二線有知名度，港台商台都肯播佢啲歌。

寶麗金時期文青同情歌王子形象都受落，之後轉會第一首晚秋都上到叱吒冠軍，不過之前形象乾淨低調文青，但去到飛圖日播夜播狂落廣告格調差好遠，之後仲留長髮，嗰幾年除咗鄭伊健應該都無男歌手長髮係受落，李克勤BB相封面入面長髮留鬚都俾人彈。

YES娛樂間諜大家都睇毒瘤明啦，咖哩王子無人CARE亦好多人有興趣估/估唔中，反正N年後睇返其實好多都係流料。